食野個時想問依個位有冇人->can i have a seat岩唔岩

認真po
仲有冇其他講法

is this seat taken

直接 may i ?

I go to school by bus, how about you?

any?

fuck off

Do you mind if I sit here?

用may好d，can 可以指能唔能夠有座位，但唔代表你想坐

Anyone here

我個講法其實有冇錯
有冇巴打解答

但係都應該表達到

A：can i punch you?
B：yes , u can . But you wont hit me

咁你應該會明d

中文話可唔可以坐呢度都imply咗係想要個位啦

問呢個位有冇人同問人介唔介意你坐喺度係兩樣野黎